\newpage
\pagestyle{plain}
\setcounter{page}{2}

\begin{center}
  \textbf{
    ЗАДАНИЕ\\
    НА ВЫПУСКНУЮ КВАЛИФИКАЦИОННУЮ РАБОТУ
  }
\end{center}
{\small
\begin{flushright}
  Утверждаю\\
  Зав. кафедрой ВТ\\
  д. т. н., профессор\\
  \rule{3cm}{0.4pt} М.~С. Куприянов\\
  \dataplaceholder
\end{flushright}
}

Студент \student \hfill Группа 5305

Тема работы: Система сбора статистики дорожного движения

Место выполнения ВКР: ООО «ОЛЬВИЯ»

Содержание ВКР: Определение функциональных требований и описание контекста применения, обзор
аналогов, проектирование архитектуры, разработка библиотеки и API, верификация
результата.

Технические требования: Разарботанная система должна быть представлена в виде
динамической библиотеки и демонстрировать применимость реализованных
возможностей. Необходимо использовать технологии, совместимые с другими
программными продуктами организации (язык С++, компилятор \verb!g++-7!),
предоставлять интерфейс для интеграции.

Перечень отчетных материалов: Пояснительная записка, иллюстративный материал,
реферат, презентация, разработанная библиотека с исходным кодом.

Дополнительные разделы: Обеспечение качества разработки,
продукции, программного продукта.

{\small
\begin{tabularx}{\textwidth}{l l}
  Дата выдачи задания & Дата представления ВКР к защите\\
  \dataplaceholder & \dataplaceholder
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\textwidth}{l X X}
    Студент & \rule{4cm}{0.4pt} & \student\\
    Руководитель & \rule{4cm}{0.4pt} & \advisor\\
    Консультант к.~т.~н. & \rule{4cm}{0.4pt} & \consultant\\
\end{tabularx}
}
